{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006432",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산(배내골) 숲속의하얀집펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約の際、人数追加が必要な場合、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、これによる払い戻しはできません。 ペットと一緒にいる場合、特定のペンションは入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がなければ入室できません。 チェックイン及びチェックアウト時間を必ず守ってください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任があります。 直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約の際の特典としてフットサル場やバーベキュー場をご利用でき、炭やグリルは追加料金が発生します。 駐車が可能で、近くにはチュルチャク·ペネコル、神仏山、加治山などの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加が必要な場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "人数追加が必要な場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、特定のペンションでは宿泊をお断りする場合があります。ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊はできません。また、同性の場合でも保護者同伴や同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の損害や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の利用時の損害や紛失はお客様の責任となります。損害賠償の責任がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "施設内での娯楽や飲酒についてはどうなりますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "特典として利用できる施設はありますか？",
            "answer": "特典としてフットサル場やバーベキュー場を利用できます。ただし、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはチュルチャク·ペネコル、神仏山、加治山などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 410
    }
}